# Changelog
All notable changes to this project will be documented in this file.

The format is based on [Keep a Changelog](http://keepachangelog.com/es-ES/1.0.0/)
and this project adheres to [ia-part1](https://gitlab.com/worrington/ia-part1.git).

## [1.1.0] - 2019-02-24

### AGREGADO

- Creación del proyecto por [@worrington]
- Integración de la función "OpenFileDialog" por [@CodeRevenge]


## [1.2.0] - 2019-02-28

### AGREGADO

- Creación de la Clase Parseo por [@CodeRevenge](https://gitlab.com/worrington/ia-part1/commits/feat/0.0.2/parceo)
- Funciones de validación de mapas
	* Filas y Columnas iguales
	* Caracteres validos 
- Generación del la matriz de enteros.

### AGREGADO - 2019-03-10

- Creación del Formulario Texturas por [@worrington] (https://gitlab.com/worrington/ia-part1/commits/feat/1.3.0/textura)
- Lista de los identificadores
- Vaciado de texturas en el comoBox